葉國謙斥有人有組織策劃暴動 對警隊引以為榮

行政會議成員、民建聯葉國謙，對昨日金鐘發生的衝突事件表示遺憾，形容是小部分人蓄意用武力、暴力，破壞一直以來的和平表達方式，他感到非常痛心。

他在本台節目說，在電視直播中留意到事件是某部分人，有組織策劃暴動，警方受到衝擊，鐵枝雜物橫飛，警方才使用相關武器。他批評有人蓄意挑起行動，認為要予以譴責，促請警方追究及嚴懲。

葉國謙又認為，昨日警方的表現非常克制，衝突持續至下午才使用催淚彈，他又說，現場不斷有人挑釁，警方是在生命受威脅時採取必要做法，對警隊引以為榮。

民賤聯對眼奶共奶到盲撚左

佢唔咁講，仲可以講咩呢？

鳩up博出鏡、顛倒是非 真係好嘔心

講完 但撒資

係咪李慧琼條八婆唔敢出黎講
要靠你條過氣賤人出黎up